星期六大家食左咩早餐

燉奶佬，好貴又唔飽

仲係床

訓

蕉

M 記

關你撚事咩仆街
又唔係你煮比我食

要返工
減肥中
食左碗滾水麥皮, 剩蛋白, 同一杯乳酪

腸粉燒賣牛肉球

大鳩樂 魚柳炒蛋

麵包

仲搭緊車

未食

粥加炒米

未食既手足去食7仔燒雞治

要返工，不了！

好食？

好食

美心 Fruit tart

呢個？

燒賣加腸粉

8號餐飲凍奶茶,要多個火腿扒芝士漢堡淨包,拎走唔該

咁樣16蚊又抵喎

煎蛋 煙肉 提子方包+牛奶

A餐 火腿通 凍檸茶

食過一次之後已經唔會再食

陪伴左我長時間既早餐

得佢有位，入到去先知中伏

福麵

飽又平 多謝巴打推介

都唔明星期六翻半日做乜鳩 準備食早餐

燒雞治打手

好多年冇食kfc早餐

食個早餐上陣高登又一日

要㨂的 ，有啲整到好多燒雞好重手。

大撚獲既魚柳腸仔

自己d精

頹

屌做乜側撚咗

茶記
沙牛 餐肉 炒強 出前一J豬骨湯 多士 凍奶茶少甜 好飽

餃子同粥。一早起身 同媽媽包

啱啱起身，未食嘢

飲茶